熱狗嬸billie ng再柒事件簿

無時無刻都自命係精英既熱狗首席大嬸kol billie ng, 之前開po屌理大學生英文，連colour pencil同coloured pencils都拗一餐，仲好威威咁quote wiki 證明自己啱曬，仲要講“我小學已教有ed的"，真係好撚好記性喎

睇番佢今日個po，嘩屌你！dollarsign？乜痴埋架咩，自己再做字？你小學有無教你隔個space 呀？咩大學grad呀？哦中大，乜中大grad d英文都咁鳩流既，唔好影衰曬我地一班師弟師妹喎，你唔識教就唔好教個仔啦，你唔係以為自己啱呀ma？一陣貼張紙仔教訓錯學校老師就唔好啦，你唔要面，個仔仲要架

billie ng mode on:
Dollar sign....先啱